{
	"Online":"上線狀態",
	"Device Name":"設備名稱",
	"Modify":"修改",
	"Input new device name":"輸入新的設備名稱",
	"Custom Model":"客戶型號",
	"Model":"硬體型號",
	"Features":"功能尾碼",
	"Date Code":"生產日期",
	"Serial Number":"產品序號",
	"MAC Address":"MAC地址",
	"Current Time":"當前時間",
	"Time Source":"時間來源",
	"ntp":"NTP對時",
	"rtc":"RTC",
	"lte":"LTE對時",
	"gps":"GPS對時",
	"set":"手動設置",
	"sourcenull":"無有效來源",
	"Copy from computer":"與電腦對時",
	"Run Time":"運行時長",
	"System Reboot":"系統重啟",
	"Are you sure you want to restart":"確定重啟系統",
	"Restarting...":"重啟中...",

	"Operation Mode":"工作模式",
	"default":"無線熱點",
	"gateway":"有線網關",
	"dgateway":"雙WAN口網關",
	"tgateway":"三WAN口網關",
	"qgateway":"四WAN口網關",
	"wisp":"2.4G無線連網網關",
	"nwisp":"5.8G無線連網網關",
	"dwisp":"雙頻無線連網網關",
	"mbridge":"4G5G貓",
	"misp":"4G網關",
	"nmisp":"4G/5G網關",
	"dmisp":"雙4G5G網關",
	"bridge":"無線網橋",
	"repeater":"無線中繼",
	"mix":"混合",
	"parasite":"寄生",
	"test":"測試",

	"Language Settings":"語言",
	"cn":"中文",
	"en":"English",
	"th":"ภาษาไทย",
	"Restore to factory will not change its setting":"恢復出廠設置不會更改其設置",
	"Make sure to change the system language":"確定改變系統語言",
	
	"Time Zone":"時區",
	"UTC-12(IDL- International Date Line)": "UTC-12(IDL-國際換日線)",
	"UTC-11(MIT - Midway Island Standard Time)": "UTC-11(MIT - 中途島標準時間)",
	"UTC-10(HST - Hawaii- Aleutian Standard Time)": "UTC-10(HST - 夏威夷-阿留申標準時間)",
	"UTC-9:30(MSIT - Marquesas Islands Standard Time)": "UTC-9:30(MSIT - 馬克薩斯群島標準時間)",
	"UTC-9(AKST - Alaska Standard Time)": "UTC-9(AKST - 阿拉斯加標準時間)",
	"UTC-8(PSTA - Pacific Ocean Standard Time A)": "UTC-8(PSTA - 太平洋標準時間A)",
	"UTC-7(MST - North American mountains Standard Time)": "UTC-7(MST - 北美山區標準時間)",
	"UTC-6(CST - Central North America Standard Time)": "UTC-6(CST - 北美中部標準時間)",
	"UTC-5(EST - Eastern North America Standard Time)": "UTC-5(EST - 北美東部標準時間)",
	"UTC-4(AST - Atlantic Ocean Standard Time)": "UTC-4(AST - 大西洋標準時間)",
	"UTC-3:30(NST -  Newfoundland Standard Time)": "UTC-3:30(NST - 紐芬蘭島標準時間)",
	"UTC-3(SAT -  South America Standard Time)": "UTC-3(SAT - 南美標準時間)",
	"UTC-2(BRT - Brazil Time)": "UTC-2(BRT - 巴西時間)",
	"UTC-1(CVT - Cape Verde Standard Time)": "UTC-1(CVT - 佛得角標準時間)",
	"UTC(WET - Western European Time Zone, GMT)": "UTC(WET - 歐洲西部時區, GMT)",
	"UTC+1(CET - Mid European Time Zone)": "UTC+1(CET - 歐洲中部時區)",
	"UTC+2(EET - Eastern Europe Time Zone)": "UTC+2(EET - 歐洲東部時區)",
	"UTC+3(MSK - Moscow Time Zone)": "UTC+3(MSK - 莫斯科時區)",
	"UTC+3:30(IRT - Iran Time Zone)": "UTC+3:30(IRT - 伊朗標準時間)",
	"UTC+4(META - Middle East Time Zone A)": "UTC+4(META - 中東時區A)",
	"UTC+4:30(AFT- Afghanistan Standard Time)": "UTC+4:30(AFT- 阿富汗標準時間)",
	"UTC+5(METB - Middle East Time Zone B)": "UTC+5(METB - 中東時區B)",
	"UTC+5:30(IDT - India Standard Time)": "UTC+5:30(IDT - 印度標準時間)",
	"UTC+45(NPT - Nepal Standard Time)": "UTC+45(NPT - 尼泊爾標準時間)",
	"UTC+6(BHT - Bangladesh Standard Time)": "UTC+6(BHT - 孟加拉標準時間)",
	"UTC+6:30(MRT - Burma Standard Time)": "UTC+6:30(MRT - 緬甸標準時間)",
	"UTC+7(MST - Thailand Bangkok Standard Time)": "UTC+7(MST - 泰國曼谷標準時間)",
	"UTC+8(EAT - China Standard Time(BJT)": "UTC+8(EAT - 中國標準時間(BJT)",
	"UTC+8:30(KRT- Korea Republi Standard Time)" : "UTC+8:30(KRT- 朝鮮標準時間)",
	"UTC+9(FET- Far East Standard Time)": "UTC+9(FET- 遠東標準時間)",
	"UTC+9:30(ACST - Central Australia Standard Time)": "UTC+9:30(ACST - 澳大利亞中部標準時間)",
	"UTC+10(ACST - Eastern Australia Standard Time)": "UTC+10(AEST - 澳大利亞東部標準時間)",
	"UTC+10:30 (FAST - Far eastern Australia Standard Time)": "UTC+10:30 (FAST - 澳大利亞遠東標準時間)",
	"UTC+11( VTT - Vanuatu Standard Time)": "UTC+11( VTT - 瓦努阿圖示準時間)",
	"UTC+11:30(NFT - Norfolk Island Standard Time)": "UTC+11:30(NFT - 諾福克島標準時間)",
	"UTC+12(PSTB - Pacific Ocean Standard Time B)": "UTC+12(PSTB - 太平洋標準時間B)",
	"UTC+12:45(CIT - Chatham Islands Standard Time)": "UTC+12:45(CIT - 查塔姆群島標準時間)",
	"UTC+13(PSTC - Pacific Ocean Standard Time C)": "UTC+13(PSTC - 太平洋標準時間C)",
	"UTC+14(PSTD - Pacific Ocean Standard Time D)": "UTC+14(PSTD - 太平洋標準時間D)",
	"NTP":"NTP自動對時",
	"Sync":"立即對時",
	"NTP Server":"NTP伺服器",
	"NTP Server2":"NTP伺服器2",
	"NTP Server3":"NTP伺服器3",
	"Sync successfully":"對時成功",
	"Sync Failure":"對時失敗",
	"NTP Service":"本地NTP授時",








	"Firmware":"固件管理",
	"Firmware Version":"固件版本",
	"Firmware SDK":"固件SDK",
	"Firmware Identifier":"固件標識",
	"Upgrade":"軟體更新",
	"No File":"未指定檔",
	"Choose":"流覽",
	"Change":"重選",
	"Success":"成功",
	"Hardware type mismatch":"晶片類型不匹配",
	"Custom type mismatch":"產品型號不匹配",
	"Function locked":"升級功能被鎖定",
	"Unspecified file":"未指定更新檔",
	"Empty file or no exsit":"更新的檔不能為空",
	"File format wrong":"更新檔格式錯誤",
	"Update busy":"有其他進程正在更新",
	"Execute shell failed":"Shell腳本執行出錯",
	"Write flash wrong":"寫入Flash失敗",
	"The device may need to be restarted, confirm whether to continue":"設備可能需要重啟, 確定是否繼續",
	"Restart the system or not":"是否重啟系統",
	"Update successfully, now restarting...":"更新成功, 正在重啟",
	"Make sure that the device is reconnected":"確定已重新連接上設備",

	"Upgrade Online":"線上更新",
	"Check new version":"檢查新版本",
	"New version available":"發現新版本",
	"All version change log":"所有版本日誌",
	"Change Log":"版本更新說明",
	"Checking...":"檢查中...",
	"No new version":"無新版本固件",
	"It's the latest version":"當前已經是最新版本",
	"Are you sure you want to upgrade the newst version online, it will take long time":"確定線上升級到最新的版本, 這將需要等待比較長的時間, 升級過程中不能斷電",
	"Upgrading...":"升級中...",
	"Upgrade online successfully, Restart the system or not":"線上升級成功, 確定是否重啟",
	"Upgrade online successfully, now restarting...":"線上升級成功, 正在重啟...",
	"Upgrade online Failure, Please try again":"線上升級失敗, 請重試",

	"Current FPK List":"當前FPK列表",
	"FPK Number":"FPK數",
	"Name":"名稱",
	"Size":"大小",
	"Version":"版本",
	"Path":"路徑",
	"Introduction":"簡介",
	"Author":"作者",
	"Operation":"操作",
	"Cannot delete the software buildin firmware":"無法刪除固件中的軟體包",
	"Delete successfully":"刪除成功",
	"Enter FPK Repositories":"進入FPK倉庫",
	"Default FPK&Configure":"恢復出廠FPK&配置",
	"Are you sure you want to clear all install FPK and default the system configure":"確定刪除所有安裝的FPK並恢復出廠設置",

	"Repositories FPK List":"倉庫FPK列表",
	"Updating...":"更新中...",
	"Install":"安裝",
	"Installing...":"安裝中...",
	"Install succeed, The new install FPK will be under the application menu":"安裝成功, 新安裝的軟體將會在<應用>菜單項下",
	"Install failed":"安裝失敗",






	"Configure Version":"配置版本",
	"Default":"默認配置",
	"Backup Configure":"備份配置",
	"Default Configure":"恢復默認設置",
	"Restore Configure":"導入配置",
	"Backup EEPROM":"備份EEPROM",

	"Restore...":"導入配置...",
	"Restore Failure":"導入配置失敗",
	"Are you sure you want to default the system configure":"確定恢復默認設置",
	"Are you sure you want to save current configure to default configure":"確定將當前設置保存為默認設置",
	"Save configure to default succeed":"保存當前設置為默認設置成功",
	"Save configure to default failed":"保存當前設置為默認設置失敗",
	"Are you sure you want to default the system configure to factory state":"確定恢復出廠設置",
	"Restore the configuration is successful, now restarting...":"導入配置成功, 重啟中...",
	




	"Logo Color":"Logo顏色",
	"Logo Title":"Logo標題",
	"Logo Width":"Logo寬度",
	"Logo Height":"Logo高度",
	"Logo Align":"Logo對齊",
	"Center":"居中",
	"Right":"靠右",
	"Show Logo Model":"Logo欄中顯示型號",
	"Show Model Bar":"顯示型號欄",
	"Show Copyright":"顯示版權",
	"Show Fireware Identify":"顯示固件標識",
	"Show Upgrade Online":"顯示線上升級",
	"Show Repo Online":"顯示線上安裝包",
	"Show Development Menu":"顯示開發者菜單",
	"Upload Login HTML":"上傳Login檔",
	"Upload Index HTML":"上傳Index檔",
	"Upload Logo File":"上傳Logo檔",
	"Upload CSS File":"上傳CSS檔",
	"Apply Above Configure":"應用以上配置",

	"Save Default Configure":"保存默認配置",
	"Factory Configure":"恢復出廠配置",
	"Restore Default Configure":"導入默認配置",

	"Lock Upgrade":"鎖定更新",
	"Lock Configure":"鎖定配置",
	"Lock Restart":"鎖定重啟",
	"Lock Default":"鎖定恢復默認設置",
	"Lock Factory":"鎖定恢復出廠配置",



	"Ethernet":"以太網",
	"Link":"狀態",
	"Receive":"接收",
	"Port0":"端口0",
	"Port1":"端口1",
	"Port2":"端口2",
	"Port3":"端口3",
	"Port4":"端口4",

	"UART":"串口",
	"Serial1":"串口1",
	"Serial2":"串口2",
	"Serial3":"串口3",
	"Serial4":"串口4",



	"Username":"用戶名",
	"Original Password":"原密碼",
	"New Password":"新密碼",
	"Repeat New Password":"重輸新密碼",
	"Username cannot be empty":"用戶名不能為空",
	"Password cannot be empty":"新密碼不能為空",
	"The two password input is inconsistent":"新密碼不一致"


}
